唔該大家記得和你飛既目的係咩

係 琴日係咁啱封到機場 但係個目的係咁咩？ 和你飛係要宣傳比遊客知香港發生緊咩事 警察有幾咁濫權 政府有幾咁垃圾

你封到機場咪當bonus囉 而家唔夠多人既時候點解仲要夾硬去做呢？而家唔係要遊客 甚至係淺黃對我地反感呀

和你飛呀 唔係阻你飛呀 唔洗下下都要中到bonus架

大家要俾d耐性

人多就癱瘓
人少就文宣

其實最好係1-4文宣
5-日癱瘓 人數決定行動

你唔好咁啦 現場所見 遊客們忍唔住破口大罵都只有少數 大家都明白眼前發生既事 唔做都做左 唔果唔係今日機場就正常運作 無事發生

佔機場幾時只係為宣傳？
宣傳完啲鬼佬最多咪講句「係呀好慘豬呀」
仲有乜會幫你做？咁樣政府會好驚？

如果和你飛只係為咁嘅目的
而唔係直接向政府施壓
你加油玩埋我嗰份啦

Btw 機場壇嘢做咗英美新聞頭條
係因為機場癱咗，唔係因為你喺入面和你飛呀

講緊和你飛係為宣傳 你走黎同我講佔機場唔係為宣傳？唔係話你偷換概念 但係唔該你冷靜啲諗下 機場癱左係因為多人所以機管局被迫要做野 唔係因為夾硬阻人呀 唔夠人都仲要夾硬阻遊客既 你咪睇下頭條點寫囉

在機場的各兄弟，遇到起哄，請冷靜唔好俾狗有機會介入。

下......呢一兩日一早講緊已經係要癱瘓佢喎
宜家係因為還眼而癱瘓佢
幾時又比三毛由「還眼」偷換變返做幾日前既「和你飛」

琴日唔撚係叫「塞爆機場」咩？？？你想塞爆機場都係想癱瘓佢姐 唔撚做都做左啦

政府只想借機懲罰國泰
國泰係香港既基地邊個最想整死佢
香港航空，佢阿爺

離境大堂停人唔停貨運 只係自high
機場最賺錢係貨運
Block人 對機場無影響 對旅客大影響
站在旅客角度，佢地唔會同情，只會令佢地生厭，扣曬印象分
站在POPO角度，有藉口清場，情況好似2014雨傘運動，玩唔長

記住你地係和平表達
好似 812咁 示威區+讓出旅客通道
宣傳我地HongKongers既理念

不割蓆 不分化
五大訴求 勿忘初心

兄台和你飛係8月9-11嘅事
尋日開始機場係由811激起，目標係癱瘓機場

同意

你有冇去現場？接文宣嘅旅客一成都唔知有冇

講下道理ok？ 唔同意咪講 亂鳩咁標籤幫到啲咩？唔跟你個套就左膠既同2014有咩分別

所以就要阻人上機？

係咪搞錯咩？
而家係要多人到令航班飛唔到啊
要打擊經濟啊

反對阻人上機，但要以人多癱瘓機場，機場文宣只係自己人打飛機up士氣，因為會睇都係自己人

宣傳去揾宣傳易啦

我哋係要政府痛呀！

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

喂而家唔係和你飛呀
果個喺上個星期六日已經完咗啦
而家係做緊癱瘓機場呀

就好似之前塞紅隧咁
留番一條路通車

癱瘓香港機場都係目的之一
癱瘓經濟迫政府表態